Wissen van de huis, ik heb het beste van mijn weg terug naar Pumblechook's gemaakt en mijn nieuwe afgemaakt kleding, maakte ze tot een bundel en ging terug naar huis in mijn oudere jurk, het dragen - om de waarheid te spreken - ook veel meer op mijn gemak, hoewel ik dat wel had de bundel om te dragen.
